{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_030479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 코코펜션"
    },
    "text": "こんにちは。カピョンココは清浄渓谷で、延仁山と明知山の間に位置しています。 ここは美しい山と渓谷に囲まれているので、朝の鳥の鳴き声や夜空の星を鑑賞しながら休憩できる良い場所です。 ここでは大切な家族や友達と一緒にリラックスした時間を過ごすことができます。 ペンションに入室の際は、22時以降に到着する場合は予めご連絡ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カピョンココはどこに位置していますか？",
            "answer": "カピョンココは清浄渓谷で、延仁山と明知山の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カピョンココの周りには何がありますか？",
            "answer": "カピョンココは美しい山と渓谷に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "カピョンココでできることは何ですか？",
            "answer": "カピョンココでは朝の鳥の鳴き声や夜空の星を鑑賞しながら休憩することができます。"
        },
        {
            "question": "カピョンココは誰と一緒に過ごすことができますか？",
            "answer": "カピョンココでは大切な家族や友達と一緒にリラックスした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションに入室する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションに入室の際は、22時以降に到着する場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "カピョンココの場所について教えてください。",
            "answer": "カピョンココは清浄渓谷で、延仁山と明知山の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カピョンココの周辺の自然環境について教えてください。",
            "answer": "カピョンココは美しい山と渓谷に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "カピョンココでできることは何ですか？",
            "answer": "カピョンココでは朝の鳥の鳴き声や夜空の星を鑑賞しながら休憩することができます。"
        },
        {
            "question": "カピョンココは誰と一緒に過ごすことができますか？",
            "answer": "カピョンココでは大切な家族や友達と一緒にリラックスした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションに入室する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションに入室の際は、22時以降に到着する場合は予めご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 128,
        "QA": 405
    }
}